2018最高質音樂作品- 瘋癲世代

真心唔吹水
今年聽過最好聽既音樂作品
估唔到呢種hip hop風配廣東話咁正
成首歌好有意思

呢首都好正！！！

推

rap詞有啲不倫不類
「對住」好口語
廣東rap用「沒有」想點？
「但可以」文法係咩玩法？
跟住又整個「好想」

口不口 書不書
而且冇punchline
散亂 只係up一大堆野
押個尾韻就完事
呢方面明顯有待改善

信仰高佢幾班

真心正喎隻歌
無論係個mv個旋律定係啲詞都好正
都已經愈黎愈少好聽嘅廣東歌
至少呢首會加入我playlist

唔係同一個主唱黎咩

我指隻歌

ho mk ar ching

信仰好聽D 不過依首歌 唱幾好聽 但係RAP 真係差D

rap詞係八両金自己填

屌你老母個mv都拍得好撚好

MV真心高汁 拍得住所謂大公司 值得讚。如果成本仲低過啲大公司好多 我覺得值得留意 創作好用心 有加分